［眾籌］日本文宣組回應！！！！！！！

咁多位巴絲，唔好意思要大家擔心。

日本報紙嗰邊因為廣告管制嘅關係，出唔到好似NYT嗰個長度既文，只可以用簡單嘅字句出。(讀賣&朝日)
而Japan Times會跟返岩岩finalize左既NYT英文版黎登。
日本文宣組嘅大家都好專注於前前後後同日本嗰邊既email & 校對，忽略左連登呢邊，同咁多位講聲唔好意思，亦都好多謝咁多位熱心嘅巴絲出心出力自發改稿。

有進一步嘅稿同消息會上水同大家講聲。

利申：唔喺日本文宣組

推 多謝你地

想知係咪2份都登頭版

幫幫手推上去比大家睇

多謝各巴絲既付出同努力

推

Japan times 1/4 版
朝日 全版
讀賣 1/3 版

Source:

push

真心多謝

出唔到長句
依家篇文個問題係太多無謂野
應該講嘅唔講，唔使講嘅就成段

篇文唔會出

謝謝你地

淨係出果張poster?
咁就仲慘

請問點入日本文宣組？識人想幫手

多謝

推
多謝你地

日本文宣組可唔可以諗下G20期間係大阪大電視播香港d抗爭動畫?

錢唔夠我地再籌都得

推，知道你地好忙
辛苦哂！支持！

文宣組加油！

多謝巴打先，我自己都唔喺日文文宣組入面。
知道好多巴絲都好想出分力，好緊張，好想成件事好，話曬都大拿拿幾球野。但希望大家明白人多手腳亂，唔係話唔需要你地幫手，只係份份報紙個deadline都好趕，前前後後溝通花費左唔少時間，以我所知已經有母語係日文嘅人幫緊手校對。

Anyway有咩要連登幫手出聲

大家努力

日文唔好 但如果需要錢搞文宣野
會繼續支持

辛苦晒！
我本身讀中日翻譯
如果需要幫手隨時歡迎

支持
加油
要人出聲

加油，都辛苦哂文宣組，無論最後個版本點樣，短短一日內要綜合各方意見，跟進聯絡，都係一件好辛苦既事。

感激大家嘅付出

支持，加油

辛苦曬

終於有人回應

好多人支持你地 加油呀！！

加油

ok

唔洗講唔好意思 加油 辛苦你地

希望日本文宣組聽大家意見，
唔好比篇柒文出街。
大佬夾左5球嘢比你哋唔該唔好唔聽人講嘢唔好小圈子。

辛苦哂文宣巴絲繼續推！

加油！辛苦哂巴打們

加油
眾籌唔夠錢既話我可以再捐

2ch有人講626

Push
唔識日文

多謝呀

多謝你地

push，辛苦曬

辛苦晒

想你地改既嘢改番晒未
any肥 辛苦了

不如開個TG group keep住update 唔知得唔得?

請問係頭版定內頁？係登係27號定28號？
因為條link入唔到

我相信佢地係唔夠時間，因為追返post日本報紙佢地要審核，唔可以再有太大既改動，同埋日本個邊都賣左人情俾香港人，明明要一星期先可以審核完，而家一日就可以。希望大家都體諒下
支持文宣組

加油！

好似話唔接受播政治廣告

其實可唔可以唔出？
用舊錢做網上廣告

唔需要道歉！！
大家加油！！

Push

thanks

up

唔該曬！

我見話the Japan times 加到full page 支持香港人

小圈子就真係見仁見智，我本人都唔鍾意圍爐，但事實又真係時間好少，要做嘅野太多，資訊太多，人多口雜，人多手腳亂。平心而論，有時間嘅話當然可以每個人嘅意見都接納再篩選之後投票等等嘅方式。
去到呢度係希望大家可以相信文宣組嘅大家都盡緊自己最大嘅努力去做到件事最好，而唔係拎住幾球野黎玩。
講緊嘅係信任，就好似二百萬+1個香港人咁，同行。

Add oil hk

拓海奸爸爹！拓海奸爸爹！

難聽d講句連登大部分人係金主嚟
眾志落名又係先斬後奏
雖然知你地係義務時間倉促
但做決定前唔向公眾交代聲好難怪人屌鬼

加油加油！

唔識日文唔知有幾好或差，但唔夠好又如何，調轉如果有事嘅係日本人，落篇類似嘅稿喺香港報紙，啲中文寫到奇奇怪怪我都唔會笑佢地

依家個現實係無眾志落名日本報紙就出唔到
時間又急
已經等唔切

輕輕推多謝你地

尋晚佢地有開po問過仲落唔落架
同埋眾志幫佢地聯系日本報紙 唔通落名時又起佢地飛腳

呢個唔係藉口。
因為文宣組既做法都激嬲左同路人走左。
我希望文宣組既人自己知自己咩事

感謝

文宣組！加油！

只要表達到五點訴求我絕對無問題！
大家都只係緊張依個重要關頭怕會撻Q姐，不要怕，放膽去做！

想 confirm 係邊一日？

咪係，開左post問絕大部分人話冇問題，幾千正評好似

無言感激

起碼proofread多幾次
內容諗清楚唔好講太多無謂嘢
始於一係就走出國際，一係就柒出國際

你要更正
落眾志名係無先斬後奏
有開vote post 幾千人say yes

627當日所有報紙頭版都想收藏

9up唔駛譜

[突發] 讀賣新聞需要正式組織名義登報

呢個post嘛
問落唔落，同扑槌咗再知會大家，係兩回事
真係事前詢問我唔會有怨言

自己唔追po話人先斬後奏？
佢地好耐之前已經開左po講原因
咁急，撚有咁多時間逐個問意見

真係出同一個 design？改下會唔會好d

幾時先斬後奏 有開過post問出唔出得

大家=你一個

各位辛苦曬

直接d講睇完應該唔洗諗落日本報紙
另一個po都應左話日本報紙至少要一星期前俾稿，宜家已經賣緊人情俾香港人

同埋另一個po都po過有日本人（老師、文化人藝人等）幫手睇過

資訊多難追曬我明，但我覺得真正落手做嘅文宣組只會更忙，好多人根本無追個po就覺得人地無交代過屌曬鬼，對文宣組黎講公平咩？

利申：無文宣組純追po，唔明點解要屌鳩佢地

唔好一概而論話文宣組唔聽人講野
事實係成件事咁急 真係好難聽哂所有人既意見

同意
好多人又唔入組又唔追po又要屌
咁撚care當初咪入組睇住件事羅

推
文宣組已盡力

謝謝，感激

咁個post的確係冇強烈反對聲音，如果有，相信負責人都會直頭抽起唔落啦

香港人ASSEMBLE !!!!

之前仲有一個 vote

「緊急」 轉至文宣TG 日本登報投票

加油呀

支持

入撚到既我諗呢到都好多人想入
咁文宣組可唔可以開條link來比大家入？

繼續努力
推

真，無論日本文宣定紐約文宣都係，
自己下就唔追post又話人地文宣無公開講過，
人地文法差點點點，明知登報依d野咁趕急，
唔通要個個人就你一個等你地十幾個鐘覆完先firm？

張Poster講左100次
D字眼用得唔好
已經改完但有人話太遲冇得改…

開咗個tg channel幫大家整合網上有咩可以做!

有無日本啲地方報

不如你自己追po搵下？
咁撚忙仲要人地entertain你？

利申非文宣組成員

由佢啦，行文同design我已經完全冇期望
當出左篇野講香港人就算

真係好大嘅官威

衷心感激
推

芽菜巴

要人追po先都唔得

條link廢左喇
而家冇人入到去
追左都冇用

覆返咁多位先，岩岩同日文文宣組收左風。

1. 佢地一直有人追po跟大家嘅意見去做整合；
2. 張poster唔會出，都冇出；
3. 當地時間06/28/2019報紙會出廣告；
4. Fact checked - Japan Times全版。

我又唔係成員，點俾link
老實講，我覺得有心人至少會
1.去相關po搵文宣成員既留言
2.reply該成員既留言讓對方知悉你想入

而唔係好random咁，求其reply一個po，睇下會唔會有文宣見到，再留言add你入去
有誠意會咁撚被動？

過曬截稿期啦

追po啦

自己都唔追po仲怪人地唔睇

push and thanks

辛苦曬 多謝🙏🏼

咁會出嘅究竟係咩？
佢地話呢度嘅唔係登報果張poster，咁登咩？
登咩點解唔show出黎？

推，加油，多謝你哋。

尋晚問過啦 人地話滿哂人唔洗人唔add我地入去阿
唔好乜都覺得我地無理取鬧啦

屌你老母 講下人話先

咁上面有人話要link話想入麻

勁撚遲先黎加入
又唔追po，想要人地搵俾佢
咁冇誠意
唔嬲就奇

辛苦曬各位巴絲
小心對方攪小動作
希望一切順利

算啦，我哋收皮啦。
激心到核爆都冇用。

敢問閣下可以用咩組織名義 嚟落個頭版呢

明明大家都係為香港好
但就比人當我地搞事
絲打我地都係圍爐取暖算啦嗚嗚嗚

人地要趕截稿期，太多人只會改唔到

人地要趕截稿期，太多人

代返入做project 就會明，一個人做finalized 執字眼永遠都係最快，如果有兩星期以上就話可以俾連登咁多位高手慢慢執姐，人地要一日出稿啊

無計，你地太遲follow件事

我認同而家件成品未必係最好，
但有限時間內集合一個細規模團體黎做，我認為係最現實可行同快速既做法

所以我係點都唔會屌

大佬
而家deadline都過埋
條巴打仲係上面問人攞link入gp
點唔當佢搞事丫

嘩咁就唔好怪人冇追post啦
呢個vote唔廿四小時mon實連登都好難知

上面講幾千vote擺明係講個知會post
係扑槌咗之後我地不反對
文宣組有重要決定可唔可以集中一個ac去開？

聽晚搵google docs交自發野個tg拎稿同俾意見都有覆
入唔到tg group同表達唔到意見係兩回事
但衰野都要話返
latest layout同文稿又真係冇乜點update俾大眾知
想俾意見都唔知根據咩俾好

借ac

唔好意思，想澄清番，出唔到長文係因為尋日搞個廣告嘅時候篇文好似都未改完，但係趕住要交稿比佢審查，所以就寧願簡單啲eye catching啲，加上讀賣唔係全版廣告，塞唔落篇文。。。(塞得落都會好密密麻麻)

總之周庭無份寫啲文字架，淨係有份搞個廣告，聯絡designer同媒體同簽約果啲

多謝你地！

依家係講緊佢地出稿前都完全無放過上黎
大家都有份夾錢 佢地圍內自己傾哂就得咩唔通

不過件事都完左講黎無用
下次再有乜要做唔該唔好再圍爐
急極都可以放一放上黎比大家知道下發生咩事

推

有勇有謀

我一直都follow 緊件事。
只係香港真係太多人識日文。

不過精唔精就唔講了，
強如芽菜巴日本妹都被文宣組拒於門外。
咁文宣組一定係天外有天 人外有人啦。

搵乜撚…
D Group全部Close晒, 出面又唔係有一個post叫日文巴絲打請入
只係是但一個回覆貼條Link出黎, 鬼睇到咩
大家都係金主, 唔係淨係group入面既人
有心想聽意見既就唔應該圍爐…
利申唔係分化, 只係覺得你地成件事既處理手法好差

其實出英文都好, 等TRUMP TRUPM 係日本見到

一日之內要做好曬聯絡寫稿公投
唔好咁易㗎

係丫
琴晚仲有人話睇得做編輯既native
我覺得你唔好當其他連登巴打係廢
上面你list果兩位一定唔會係唯二既高手羅

咁而家登緊乜???
仲係唔知到底628登乜…

屠城龍老母 今日喺幾個POST入面除咗屌鬼、屌做嘢嘅人、分化、9up老屈之外，仲做過啲咩實事?

多謝你們的辛勞！

我都好想知

結果係日本文宣組由頭到尾都冇post過會登報紙嘅內容

人地要24小時內出稿（由零去到俾報館），仲出到po俾大家投已經算係咁

如果激烈反對嘅話應該就唔會落嘅，而且好似眾志果邊幫手簽約，仲要唔落組織名就唔出得先加落去

不過同意可以集中同一個ac，宜家真心亂

其實我都留意左呢條友好耐，但又唔敢肯定所以唔出聲住

佢好似話有朋友係group但全部都係周庭d狗公，可唔可以放圖俾大家睇下

雖然現實好難做到（因為會改到最後一刻）
其實我都認為final ver放出黎，等大家俾意見係最好做法
但咁短時間內我覺得今次係可以接受了

得一日時間
日本嗰邊又多審查又要組織落名
仲想點？

咁而家所謂大家決定628最終稿既內容係乜?

" 係丫
琴晚仲有人話睇得做編輯既native
我覺得你唔好當其他連登巴打係廢
上面你list果兩位一定唔會係唯二既高手羅"

極度同意

咁究竟個廣告做好未？？我諗大家好心急想知咩樣

呢個po入面有幾條友都唔知有無捐錢但幫全連登發表意見 多野問唔在講 又唔信做緊野既巴打 又驚出黎效果差 屌 唔講以為你捐左幾十萬 隨時應付你啲問題仲曬時間過同日媒聯絡 特登問po交代進度又有位比你入真係慘撚過狗

*特登開po

你地兩個所謂既日文達人入唔到文宣組，
我相信好多巴絲都好似你地咁樣既遭遇，
只怪真係太遲，人地下就開左幾多條唔同介別既link，我相信有追post既都會睇到，

但就好似上面位巴打所講，
每個人嘅文法都有自己固定嘅一套
太多人只會你改完我個d,然後我改你個d,
琴日下就文宣都有係form講過太多人會搞到好亂，
依樣野我相信你無論係讀緊書做緊pj，定出黎做野做緊決策都一定會明人多手腳亂呢個道理，

所以唔該就唔好再執着入唔入到文宣組，
如果真係有啲好好嘅建議或者方案可以自己開個新post，各位明眼嘅巴打一定會幫你上到熱門，如果對件事有幫助，文宣組一定會睇到。

啲文，佢係熟日本的
不過文宣組都話有揾local kol拎意見，鬥勁無意思的
而且現實係要同時間競賽，group 完一team人之後做到幾多得幾多好過公開討論

你問我我覺得今次登報活動成個文宣方向只係反送中唔拉到去普世價值抗共其實太小家，不過時間緊逼，由眾籌到要登得嗰幾日，無可能盡善盡美，唔太柒有嘢睇已經好好

有意見要反映可以事後再傾，欣賞咗佢地努力先，無謂講晦氣說話，

Hi,如果你咁易比人分化到，
我諗你不如諗下自己做左啲乜嘢先。

我諗如果我係分化既，
唔會有其他巴絲企係我呢邊同我講一樣既嘢。

意見不同就分係分化既。
半桶水魔法師你心靈都好脆弱。

大家都係為件事好先咁撚緊張，
但文宣組同大家既回覆都令大家好無奈。
我淨係想講呢啲。

睇咗成朝，淨係見呢條友瘋狂狙擊日本文宣組同埋眾志，但係啲嘢又話係佢個fd講，又冇圖又冇剩。
日本文宣組唔係冇收人，直到尋日下晝628文宣gp仲有pin住條link俾人入
直到廣告截稿之前，的確係冇辦法咩都搬上嚟講，因為人多口雜一世都決定唔到，而且如果尋日傍晚截之前再改就唔會G20出到
另外，幫手重申多兩件事：
1. 唔係眾志搞呢壇嘢，而係我地借眾志組織個名可以直接喺日本報章落到廣告，尋日亦都有搞投票post
2. 周庭係冇寫嗰篇嘢，係gp內各位手足傾出嚟，所以唔存在咩眾志騎劫嘅事

雖然我唔係搞手只係一個文宣組small potato，但係我覺得喺向外爭取公義嘅同時，亦都同時要各位做實事嘅手足獲得返應有嘅尊嚴。如果真係落手落腳做嘢、捱到死結果啲手足係換來俾人當過街老鼠咁屌，請容許我套用返另一位手足嘅說話：「咁呢啲公義唔撚要都罷」。

多謝各位支持文宣組工作嘅手足

講咗大半日，圖都冇張

捐左10幾萬就可以話事?
捐錢從來都係心意問題你拎捐左幾錢係冇用

大家而家嬲既, 係你地決定左都唔知會大家
知你地好辛苦努力趕, 呢鋪真係要感謝咁多位大大
但你又有冇諗過, TG唔代表一整個連登亦有好多人有心想入都入唔到
你時間有限都可以開個POST話呢個係最終稿之後要大家一個鐘內集好意見去改..
有乜理由到呢一刻都有人唔知628到底登乜?
你地Group內決定左登乜就得唔洗我地知?
掉轉學你咁講, 唔講以為你地組D人捐左100萬

真係唔係分化!而家係對事不對人

大家都係一個目的為香港好，義務付出係感謝嘅
但呢到有邊個唔係義務付出呢？
相信呢到大部分人都係金主，我自己都有捐

不如諗下其他國家登報有冇呢個問題？
係有嘅，但我地唔知？定其實只有日本group先有呢個問題？

呢到個個都唔係個group入面，發生緊咩事都唔知
「唔知發生緊咩事」呢個本身就係問題
你唔可能要求大家無條件相信你地，又唔主動公報進度

咁嗰張resist poster係唔會出？

唔信人就唔好捐
捐咗就信文宣班手足啦
人地都係義務
夾嗰五百幾萬無出佢地糧架

再次多謝各位巴打

難道我地唔係義務？
依家大家都有份出錢 要搞就想搞到好好睇睇
唔係話怪文宣組日文唔好內容唔好
而係應該要適時公開下進度
同埋唔好拒有心人之門外

你講咗咁耐，你究竟有冇做過一件對文宣工作實際有貢獻嘅事?
你淨係想屌哂所有做嘢嘅人，然後要所有人做所有嘢都向你report，等你同意先做得
屌你老母，唔易俾人分化就代表你理所當然去屌哂所有人，去分化所有人?
我地易唔易受影響同你應唔應該做鳩嘢係兩回事
你咁撚把砲，以後你拉埋你另外兩條打手自己搞撚哂啲文宣囉屌你老母臭閪
真係明知你係共狗嚟分化都係谷撚住道氣忍唔住屌你呢啲契弟

咪屌票啦大佬
件事唔夠透明要求返公開進度好正常，言論自由嘅討論區冇質疑聲音先真係驚

我冇話過一定要入文宣組，我亦冇興趣去邀呢個功
我只係站在出左錢嘅立場，以及香港人嘅身份講野

我一直都有做其他野，唔一定要做登報先係付出
我自己都主動有同日本人fd討論香港嘅問題，有人做researcher, 有人係集英社編輯
日本基本上係知識分子同左翼先會有興趣，而輿論都係呢堆人帶動

我同佢地嘅對話放左上網，有興趣可以睇下
唔鍾意都可以隨便屌
我個人哲學入面，冇話付出左就唔俾人屌呢回事
百屌先會成才

真心講1日時間要打去問價、傾詳情、度稿、design、校對、排版（分分鐘得幾個鐘）真係超級超級少
希望大家都睇諒下文宣組啦

尋日台版試過開google doc 出黎就有百幾人同時改份野，攪到鬼五馬六，仲未計有人攪事呢

大家都係想攪好件事，奈何真係時間好迫
唔好鬧交啦大家

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

辛苦了，感謝

我覺得時間有限，拒絕太多人加入係好合情理
不過要係final draft適時公開下俾入唔到組既人望下係合理

最後一點的確冇錯，係應該公開final draft俾大家睇，呢點我冇異議

//直到尋日下晝628文宣gp仲有pin住條link俾人入//

前兩個po係答左咩
追po嘅重要性

你咁遲先想入，搞得黎唔係好唔好睇嘅問題，應該會直接開天窗

agger

//然後要所有人做所有嘢都向你report//

唔係對我，而係對大家。
唔再覆任何嘢。截左稿既做乜都冇用。
大家只係想件事透明清晰，唔係閉門造車。

感激不盡

呢個po入面啲問題大部分態度都係勁差 一係質疑一係鬧
只要你唔係直接同日媒聯絡就一定有information delay
入黎屌人個啲有無諗過自己可以幫手做資訊傳播？你自己入tg grp 了解最新消息然後主動開po講進度？ 係無呀 剩係入黎屌做緊野個班
我真心信做緊野個班已經係用最efficient既time allocation去處理呢件事 見到你班大帝咁既語氣真係唔屌唔得
唔係剩係講你 所有呢個po既伸手黨都係咁

始終本身都冇乜人預到會搞到去日本登報，咁有人中英文廢冇走入group都好正常
仲要琴晚吹雞叫人幫手，半粒鐘後又話已經定稿唔洗改，加埋有班路人係度話有心搞既話晨早入左group,條氣唔順都係人之常情姐

我都明好多手足真係好熱心想幫手

想問讀賣,朝日同The Japan Times分別幾時登報?
想買幾份派比日本朋友

謝謝你們的努力

上面文宣唔係話tg group開到下晝咩

其實我真心覺得有心搞既，好早已經入左gp
琴晚已經係好遲
唔會好遲先伸手又要link又剩

講100次都唔明
大家嬲既係冇貼最終稿出黎呀！
你地做野手法唔質疑，的確短時間登到已經好叻

但而家根本連628登乜都唔知
可能出面個google drive 有講
但入面group有心既介唔介意貼一貼出黎知會下大家？
自己搵係責任，但開個po知會下大家應該唔難？？

有定稿記得盡快post上黎
touch wood有重大甩漏既話盡快發現，你地應對都方便好多

一黎有人要返工追唔到po，不過呢d小事姐，各有各做
二黎重點係講到好急咁吹完雞先話唔洗，我都係比個冇acc既fd見到個po，然後比佢call我問幫唔幫到手

多謝日文組

agger語氣差到仆街
24內要聯絡報社零開始到狂執，淨諗真係chur到仆街
仲要應付一班完全唔追po仲要屌人嘅人

其實我想講，大家知唔知有一樣野叫天窗交唔到稿，日本報社係無責任等埋你先開機印嫁

唔係唔出最終稿，而係等緊日本審批

日本方面審批完我地會po上嚟

24小時起稿喎巴打
夠人截就專心趕稿啦

好似連你地交左乜上去都唔知...
一跳就跳到審批..

如果係冇啦啦有人夜晚話想入group既我同意你既，但係文宣琴晚自己叫救命就唔同講法

係，其實我地都收到好多意見話內容唔夠飽滿之類
但係由於要預時間俾日本方面審批，我地尋日下晝至傍晚左右真係要入稿
冇辦法接收哂所有手足意見，呢個我地真係都覺得好無奈

文宣琴晚叫救命係邊到睇返黎
我可能都甩左

我都想知

唔係尋晚截稿咩
係我有時差搞錯左定點

琴晚係有其他人睇到份稿覺得有野要改
而唔係文宣自己叫救命喎

search日文定係日本就有，定係佢其實唔係group入面既？
咁既話條友就撚曬全世界，上面北極熊巴都係果度出過聲

請問你地交上去之前可唔可以單聲..
知你地趕但係可以講聲
「拿一個鐘內（或者更少）就要趕比日本審批，未必就到咁多位既意見」
講真你利申完好趕冇時間唔想人多手腳亂都冇問題冇人會怪你地，大家都只係想知你地整左啲乜...

本身見到個grp截人 諗住人夠多應該ok先唔再追問
點知尋晚見到有人po稿出黎話唔掂
先同一眾巴絲漏夜改文
改完文宣組唔回應我地都唔更新進度
係人都燥底啦
依家仲要比咁多人追住我地話返我地轉頭

唔係文宣組

應該係有個巴打開post叫救命話份稿好唔掂

多謝你, 辛苦晒

新消息係琴晚個po唔係文宣求救喎
好似係條友自己出黎扮大佬，唔好屌文宣住

急
請問有冇邊位有登廣告份中文原稿？

文宣組係果個po入面有應過已經有報社過左截稿期改唔到

果篇野唔係finalized

有從事老師、文化人同藝人嘅日本人睇過，大家係咁叫嘅rei都有睇過覺得無問題

追po la

【眾籌】日文版文宣唔好登住！要大執！
上面呢個?
完全唔係我地日本文宣gp嘅人

辛苦晒咁多位!

屌佢老母呀，推撚到成班半夜三更問可以點幫手，痴撚線

睇個title 同內文都知唔會係gp入面嘅人啦下…

我地係入面改緊既唔係登報果張圖
而係封公開信
日本人睇完篇文一定無問題嫁 native文法
我地一路執緊既都係內容

以為係要趕凌晨截稿期改，於是好不自量力咁，半夜嘗試譯咗nyt篇公開信做日文

搞到去唔成跑馬拉松

我地文宣啲手足好多人都有唔同post，唔係淨係做文宣，有做哨兵組嘅、有參加今日領事館馬拉松嘅，攰到命都冇，到嗰個人開post嘅時候應該有唔少都瞓咗，因為知道今日仲有大把嘢要處理
同埋，日本文宣組細gp入面所有手足都知廣告內文已經截咗同埋趕住審批，唔可能自己拎返出嚟扮大佬要改
我地真係唔係特登唔理，而係我地想日本方面審批完，確定冇問題先將最終稿拎出嚟俾大家睇，免得我地拎出嚟之後日本方面又有嘢要修改，到時消息會好混亂。

btw一路都唔係想屌文宣組，純粹琴晚個on9 post咁搞法，又冇講得出究竟改唔改個詳情

各自加油呀

巴絲們 辛苦啦

公開信冇問題呀，咪改囉
廣告截咗咁解

件事都完左講多無謂
你地要覺得我地係搞分化既都阻止唔到
大家都只係想香港好 想件事好好睇睇
做完義工仲要比人批鬥返轉頭
話我地追po追得唔夠貼 搞分化 日文唔夠叻 分分鐘無出錢
我地無入group就係原罪

唔緊要，我自己都唔係直接關事既
但係見琴晚真係好多人比個po點左去想幫手，忍唔住幫個口姐，守護香港一路都有心唔怕遲既

兄弟爬山

【召集鍵盤戰士】G20 全球洗版大行動！！

我地會繼續睇住日本方面審批完未，有消息會第一時間通知各位

//做完義工仲要比人批鬥返轉頭//

你係講緊文宣組

多謝你們的努力

應該唔係文宣既，另外有人講姐
不過我自己覺得遲到又點喎，唔通69個100萬人會屌616多左果100萬有心既上星期就出左咩，有心永遠唔怕遲既

覺得自己好廢 除左捐錢咩都幫唔到手

公開信依家有外交工作相關人員同教授級人物起草緊，有初稿會通知大家

我只係見到有巴打叫救命, 然後我同我朋友都係group入面
曾經都係被無視既一群, 既然你地話太多人比太多意見咁算啦我都接受
所以我先只係貼左個poster上黎比大家評下睇下有咩要改
然後原來一切已經太遲
我而家嬲既只係我地大家到呢一刻都唔知你地送左D乜去審批, Final draft到呢一刻都仲未有人比到出黎睇, 仲要如果冇頭先既回覆都唔知直頭係送左去審
其實開post掟final draft真係咁難?

如果有理由話審緊唔貼得出黎既我接受呀, 但係冇人有解釋…

//我地文宣啲手足好多人都有唔同post，唔係淨係做文宣，有做哨兵組嘅、有參加今日領事館馬拉松嘅，攰到命都冇，到嗰個人開post嘅時候應該有唔少都瞓咗，因為知道今日仲有大把嘢要處理
同埋，日本文宣組細gp入面所有手足都知廣告內文已經截咗同埋趕住審批，唔可能自己拎返出嚟扮大佬要改
我地真係唔係特登唔理，而係我地想日本方面審批完，確定冇問題先將最終稿拎出嚟俾大家睇，免得我地拎出嚟之後日本方面又有嘢要修改，到時消息會好混亂。//

上面覆左

廣告係截咗，日本方面審批緊

而家咪就係講緊太遲…
講緊你送審前可以上黎用半個鐘收集大家意見
如果咁樣做就唔會咁多人屌

不過而家講黎都冇用, 你其實而家可以PO上黎, 只係大家唔屌得但有得望下都好
都冇人知而家發生緊乜事…

而且其實
//我地真係唔係特登唔理，而係我地想日本方面審批完，確定冇問題先將最終稿拎出嚟俾大家睇，免得我地拎出嚟之後日本方面又有嘢要修改，到時消息會好混亂。//
呢句都可以一早講唔洗我地問先講…
你地做得唔足既係冇心去交代…

你估我地真係專業搞社運咩，大家都係第一次自發搞呢啲行動求下你將就下啦。如果咁多手足個個都係專業搞社運，港共收咗皮啦

岩岩先準備開始執 比啲時間

送審前半個鐘收集意見……
15分鐘俾人留意見5分鐘睇10分鐘改？

真係建議每個地區自己開一個 tg
或者，直接由文書組轉做鍵戰組
可以避免重複，節省時間精力

其實一直想問既係究竟會喺邊日登報?
所講既28號係指3份報紙都會28號出?定係只係講梗the japan times?
坦白講,並唔係要篤灰或者不滿
只係想講真係好難搵到登報既UPDATE

稍為有總合既UPDATE POST係呢個...
明白文宣組好忙,可能覆唔到POST追唔切POST
其他人又何嘗真係得閒到每分每秒都MON到POST?

或者我冇資格畀咩意見,
但喺文宣組希望我地能夠體諒同理解既同時,
會唔會搵個好D既渠道去KEEP住UPDATE消息呢?
唔係淨係日本文宣組...其實其他組都有咁既情況

感謝文宣組每一位既付出同努力

利申:只係一個想買報紙支持既留日港人

推 感激

稿係執緊/打緊，唔知會用原稿改定重新打
總之份公開信既稿凌晨左右會出

P.S. 唔好問點解要咁夜，真心教授/外交部門唔係話可以隨便射波/返工做‘私人野’

以我了解，讀賣同朝日既稿一早已經出左等緊審批；Japan Times 係直接用NYT嘅版本，即係英文。
而你講既台灣稿我冇聽過/睇過，可以搵返相關人士pm我

Me

Sorry 我更正，連登係唔係冇pm定係我太7搵唔到
同埋所有中文以外既文都係以英文範本為藍圖。所以你講既台灣稿我冇聽過

教授級人物

手足係咪冇用過連登
平時啲人話PM通常係假膠出嚟搞笑
今日終於見到真心膠

樓主變個tg出嚟未

推 respect

會然no. 25萬打後都係呢排先申請ac

講到明時間緊迫
要係人地收工前做決定
仲要預時間比人做
分化完前線連文宣都唔放過

Thx for all
All s Hong kongers

推, 唔該曬

G20會場 附近有冇大廈外牆電視放片？

我平時cd-rom黎
膠到我決定交返個台比你

尋日討論過啦
唔收政治廣告

會場附近都會戒嚴
去大阪嘅戰友都係心齋橋遊行，唔係去會場

add oil

有冇日本巴絲去拉下橫額

唔好啦，開下玩笑啫，你快啲留低個tg叫佢俾嘢你啦

依個幸福實現黨好似唔係好嘢嚟
驚佢利用反送中

pish

幸苦哂，咁多位

QR code是重點！

Pushhh

連登仔救世界 感謝

日本右翼唔會理你，得左翼會對呢啲議題有性趣
左翼政黨用香港議題抽水係正常嘅，因為佢根本冇義務要幫你
希望人地幫手，又要人地無私付出，本來就唔現實

朝日全版廣告

.......

算啦，我諗大家唔好期待啲咩
由佢出左就算

香港眾志係日本係有人識有network

屌人的大師不如試下自己做,唔夠3日你班人實放棄

撚有3日時間搞咩....

Ok la
出文又會畀人話內容差乜差物
一幅圖加幾隻字咪幾好
都係draw attention 啫

resist呢個字嘅問題已經有人提過，所以唔再講
但個排版真係出事
邊有理由斷開「for what」同「we deserve」
上部分第一眼睇就會變成 we resist for what（？）

我簡單講係咩事
當你明天交學校project,大家都知過左時間交後果嚴重
有班一代宗師就突然話要加入, 話要重新攪過

We deserve...

琴日唔係話唔改得啲字咩點解而家又唔同左？
等我琴晚仲漏夜改張poster但收到既係已經唔改得因爲會影響審批
真係彈出彈入..

香港人は戦う we fight for
民主のために democracy

其實咁最簡單又清楚，democracy呢隻字又唔會有人反對
呢樣同趕唔趕時間無關
依家個幾隻字加埋個排版真係撞晒車
第一眼睇白色部分真係會問號

真係辛苦哂另一個po既巴絲們
講左咁多比哂實際提議都係無改到
不過算啦出到已經好好

守るべきもののために→守るべきものは？
說到底都唔知你想守護乜

用左成版大字報都唔知想點

唔係知單野緊要，d人出聲為左攞嚟賤咩

回水呀5萬
We resist for what we deserve, so what do we deserve??
最主要既字呢？？

我依家都係抱住出左就算撚數嘅心態
但呢張野應該會成為design同語文嘅反面教材名留青史

事實證明到最後佢地都係圍爐
咁多po咁多人比意見 都完全無採納到勁

其實話趕時間，冇睇晒所有意見，我都明
但出個大字報，標題完全冇點過題
俾著我寫果個，都唔會過到自己果關

其實由頭到尾都好似係樹洞入面叫咁叫極都冇人知咁
講左100次，你審批前貼上黎有幾難？
有time limit 30分鐘都好一定會有人比意見同批評
到時咪盡改
你覺得太多人太多意見咪上黎睇下啲巴打講乜拎幾個好既寫落去再同大家講返囉

點解我地有份捐錢但冇份比意見？淨係圍內意見就聽？

意見完全充耳不聞7出國際枱底作業同政府有咩分別？
唔講以為我地冇份捐錢。

係呀如果識做社運攞冠軍丫嘛？
咁識用project 比喻咁你地pj 交前會唔會比group mate過下目？
定直接你一個send比呀sir??

唔明點解成個group都會覺得冇問題

：太多group mate太多意見啦 咁樣會好亂
一個人做哂決定 做埋大家個份好辛苦嫁
有錯都唔好屌啦

今鋪真係 お疲れ様
捐左錢但完全表達唔到想表達既野
處理手法極差

俾咗個日本朋友睇，已經問號咗

回應如下：
點解英文隻字大過日文（佢可能覺得淨係for 日本人睇）
唔明英文點解
點解有把遮 遮住個標誌

雖然知時間好趕，大家都好辛苦，
但真係可以再好啲

咁日文放大 → 民主のために咪得囉
守るべきもののために？？？守る緊啲乜啊？

[最新消息] 朝日已confirm 但讀賣失敗咗

其實我都唔明點解唔講清楚啲

香港人は戦う we fight for
民主のために democracy

如果文宣組仲睇到，就唔該改改
依家個用字排版真係終極1999
唔一定用我寫果兩句，但你地唔覺寫完大字報都冇點題好，係好奇怪嘅咩
睇唔到就由佢，我當啲錢俾狗食左就算

算啦班人都唔聽人意見，淨係 agree within the group就得架啦。
冇時間係藉口，有心既話一早問埋呢邊意見！
佢可以唔回但都可以睇！！

佢地會話你聽太遲冇得改
唔明點解琴晚2點睇個張poster同今日個張唔同
2半改好比佢話唔改得但而家又唔同左仲要冇接納過新意見

總之就有日本人睇過，唔好質疑

呢個講法係日本人日文一定好好
但香港人嘅中文又不見得一定好
「白汁就有啲雞皇」已經係證明

日本人睇過一定岩？
想表達既野得香港人知
日本人一定知 what we are fighting for and what we deserve??

唔好再質疑啦
我地唔係group我地講乜都係錯嫁

你見班人而家冇回應就知咩事
一定背後態度正確咁講緊：算啦我地做乜都會有人屌

其實個標誌代表咩？3個！！！
把遮遮住應該係想話守る？

其實唔係每個日本人都知發生咩事
想人了解就應該明確啲
只係俾有關心呢件事嘅人睇
佢哋梗係明白想表達啲咩

如果再有機會可以參考下日本啲意見廣告先
大概知道點樣先會吸引到日本人睇
經一事長一智

我朋友覺得嗰個標誌係attention please嘅意思
所以唔明點解要攞把遮擋住個attention please

好似仲未finalize?

把遮其實代表乜
今次都唔係雨革啦

唔係話唔改得咩？
由琴晚開始到今日一整天都話唔改得
話已經送左審批

算啦我地講咩都冇人會聽

果啲算啦
依家最低要求只係大字報表達到件事咋

香港人都唔知張圖做緊乜
日本人會明?

個group啲人明就得

唔講用字呢d咁深入，第一眼望落去我直頭以為係登去英美

辛苦你地每一個

最簡單
都唔知個訴求係乜...
民主？撤回？？？

好感動，無論如何做成點都支持
因為知道咁短時間內做唔係容易事
感謝每一個用心用力嘅香港人

要守護需要守護既事物，頂但係我真係唔知要守d乜